影鄉民生既不合作運動係咪應該諗清楚啲再做呢?

我老母係典型咩都唔理既香港人
佢都話大家罷工佢冇所謂 但唔好阻到人返工放工 迫人罷工
塞隧道又屌大家阻撚住人
又打鳩個電單車佬 傷及無辜 呢樣其實我都唔知點解要同佢打
我住天水圍 佢話放工返屋企果時驚到仆街 仲有好多人係度圍差館
又見到有示威者搶人電話 相信係因為影相 屌鳩大家成個海盜咁
我唔敢講大家有錯 但係咪唔好上晒腦呢?

反工可以阻因為可以癱香港經濟放工就唔支持不合作啦 阻人放工補錫反下春袋都無用